悶到宇宙大爆炸

你地爆炸左未？